【泛民 大專學界 請入】

屌你老母 暴大都做到出面啦 可唔可以推呢個po推到佢哋開記者會 號召三罷呀

不要說推 試著說 10.1至10.7 三罷

10.1至10.7 三罷